望下個宮城良田嘅Post就知點解連登俾人話垃圾

呢種低級借刀，換著以前舊登，撚有會理佢咩

依家成班小學雞畀隻假膠撚到氹氹轉，仲走去幫手post助佢一臂之力

上埋報以為好威威

成篇野假到膠都費事比
究竟信既人智商有無七十

成班弱智仔搞到條友幾鬼high 愈戰愈勇

佢連出幾個咁既post都知佢係假腸啦

借刀借到咁明顯
佢由頭到尾個態度都係想變到黑人憎搞大件事
完全唔似一個真係俾人捉plag的人

連登班小朋友柒都唔係今日嘅事啦

假膠還假膠，佢拎學資處黎做話題又有冇諗過以後其他學生申請學資又再難咗？
學資班撚樣本身都夠煩夠仆街，仲爆單疑似被呃資助

怪就怪連登仔幫條假膠手推上報

成班真心到
人講乜佢就信乜

我屋企真係窮到仆街
但雙親唔想拎綜緩都要俾學資問我地收入咁低點生活要寫報表
痴撚線

成班小學雞未比人撚過係咁嫁啦 以前高登都中過唔少伏

真